係機場返工既各位最近點

國泰放no pay放到11月，睇個樣都起碼出年，有咩好路數？

ptgf

no pay放到11月咁每個月要供樓點算?

賣下黑絲

有國泰朋友年頭已no pay

但另一個就出奇獲續約繼續飛歐洲

另一個個個係女

另一個係hk airlines

第四季restructure 嚇到賴緊屎

唔係有底薪咩

賣賣下夠full pay

空少同機頭賣二手白襪仔

國泰有無申請保就業基金